【7.7 九龍大遊行】英國遊客參與遊行 撐港人爭取民主

有團體今日將發起「九龍區大遊行」活動，由尖沙咀梳士巴利公園前往高鐵西九龍站，遊行隊伍中包括外籍遊行的身影。有來自英國的遊客現身遊行現場，表明支持所以爭取民主的人，獲其他遊行人士致謝。

三名來自英國的遊客手持標語，支持遊行人士。他們由英國前來，剛巧停留香港一天，之後將轉飛至星加坡旅行。他們表示，今日是特意到尖沙咀支持遊行人士。其中一名遊客Chris指，他們支持所以爭取民主的人。 對於英方政府數次針對香港現時情況的發言，他們指，他們明白政府一方面不想破壞與中國的關係，另一方面他們仍會極力關注香港現時情況。不少遊行人士在隊伍中感謝他們。

【反修例】中国客高鐵站吃閉門羹返家不遂 斥港人「食飽飯無嘢做」

白人世界第一